Курсовая работа. 2D графика.
Отчёт: https://yadi.sk/i/vPkzGlhnuHRfbA.
Придумал пару алгоритмов:
1) Для операций над двумерными областями: объединение, разность, симметричная разность и пересечение.
Описание алгоритма: https://yadi.sk/i/ccnqb863nxKK2Q.
2) Посложнее, устранение самопересечений при вводе полигонов.
Описание алгоритма: Полигоны задаются  указанием точек.
Под самопересечениями понимается пересечение отрезков задаваемых точками.
В обоих алгоритмах последовательности точек разбиваются по пересечениям на ломанные линии.
Из которых выбираются определённые и собираются в результат. При устранении используется 2 перебора - 2 потока, с правильным решением завершается первым и останавливает второй.
3) И реализовал непрерывные геометрические преобразования.
Описание алгоритма: https://yadi.sk/i/jpt859ibtK_vfg.
Код
1-го: https://bitbucket.org/Valer4xD/graphicssystems2d/commits/6bfe0cedc429c45062c8e2bf566f17faba33db8c.
Код 2-го: https://bitbucket.org/Valer4xD/graphicssystems2d/commits/d553749e0fe8d1e488548db6a0b69423afbae782.
Для 1-го и 2-го корректность работы при наложении точек и отрезков не проверялась.
При вводе наложение точек блокируется.
А при наложении отрезков операции 1-го и 2-го отменяются.
Т.о. работу при наложении точек для 2-го и отрезков для 1-го и 2-го без изменений не проверить.
Для 2-го при наложении самопересечений операция отменяется.
.EXE присутствует.
